## biz xaqimizda [about page]

*path:* http://apps.xabardor.uz/v1/pages/about
*type:* GET

agar berilgan zapros mofaqiyyatli yakkunlansa status=200 bo'ladi va sizga ma'lumotlar qaytadi.
qaytgan javob HTML formatda boladi.